{
    "Nearby": "距离优先",
    "Price low to high": "价格从高到低",
    "Price high to low": "价格从低到高",
    "Rating": "好评",
    "Location": "位置",
    "Notification": "通知",
    "About": "相关信息",
    "Terms & Conditions": "相关条款",
    "Rate": "评价",
    "Language": "语言",
    "Logout": "登出",
    "Settings": "设置",
    "Comfirm to logout": "确认登出",
    "Cancel": "取消",
    "Confirm": "确认",
    "Sign out Failed": "退出失败",
    "Try Again": "再次尝试",
    "OK": "好的",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Error": "错误",
    "Choose image from": "选择图片",
    "Library": "从手机相册选择",
    "Take Photo": "拍照",
    "Camera access reqired": "请授权使用摄像头",
    "Please go to app settings to allow camera access.": "请前往应用设置允许访问您的摄像头",
    "Done": "完成",
    "Name": "姓名",
    "Copied to clipboard": "已复制到粘贴板",
    "Your Referal Code": "您的邀请码",
    "Click to copy your referal code": "点击复制邀请码",
    "Referal Desciption": "请选择以下方式，分享此邀请码给您的朋友们。他们在CHI+GO首次下单将获得$5的折扣，您也将获得$5奖励。",
    "Wechat": "微信分享",
    "Email": "邮件分享",
    "Message": "短信分享",
    "Help": "帮助",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "Phone number": "电话号码",
    "Your message": "消息内容",
    "Send": "发送",
    "Success": "成功",
    "We will contact you asap.": "我们会尽快联系您。",
    "You can send us email if you need any help. We will reply in 24 hours.": "请在下方输入您的询问并点击“发送”，我们将尽快回复您。",
    "Order Nmuber": "订单号",
    "$5 has already been added to your balance, and will be used in your next order.": "已经将$5奖励加入您的帐号，下次购买时可使用。",
    "Me": "我的账户",
    "Payment Methods": "支付方式",
    "Invite Friends and Get Reward": "领取$5奖励",
    "Use Referal Code": "输入邀请码",
    "Complete missions after signing in to get rewards!": "注册后完成任务即可后的奖励！",
    "Can not load payment info. Please try again later.": "无法加载支付信息。请稍后再试",
    "User login error": "用户登录失败",
    "Input Referal Code": "输入邀请码",
    "Submit": "提交",
    "Invite code is not valid, please try again.": "错误的邀请码，请检查后重试。",
    "Fail": "失败",
    "You can not use your own referal code.": "您不能使用自己的邀请码。",
    "Balance": "账户余额",
    "Epay": "在线买单",
    "Groupbuy": "团购",
    "Voucher": "代金券",
    "<10": "10以内",
    ">60": "60以上",
    "WiFi": "WiFi一键连",
    "Parking": "可停车",
    "Services": "优惠",
    "Price": "价格",
    "More": "餐厅服务",
    "Filter": "筛选",
    "All": "所有分类",
    "Reset": "重置",
    "Call business for infomation": "暂未提供，请联系商家",
    "Monday": "周一",
    "Tuesday": "周二",
    "Wednesday": "周三",
    "Thursday": "周四",
    "Friday": "周五",
    "Saturday": "周六",
    "Sunday": "周日",
    "No business nearby": "附近无商家",
    "Wi-Fi serive not avaliable.": "暂无WiFi服务",
    "Connect Wi-Fi": "一键连Wi-Fi",
    "Disconnect": "断开连接",
    "Sold": "已售出",
    "Nearby business": "附近的商家",
    "Loading more": "加载更多",
    "No more data": "没有更多了",
    "Loading...": "加载中...",
    "Available": "待使用",
    "Used": "已使用",
    "My Coupons": "我的优惠券",
    "Referral Discount": "邀请码折扣",
    "Subtotal": "小计",
    "Tax": "税",
    "AliPay": "支付宝",
    "Cards and Apple Pay": "银行卡和Apple Pay",
    "Order Number": "订单号",
    "Go to check": "前往查看",
    "Keep browsing": "接着逛逛",
    "Detail": "详情",
    "Buying Info": "购买须知",
    "Validation": "有效期",
    "Validation hours": "使用时间",
    "Rules": "使用规则",
    "Description":"描述",
    "Item":"内容",
    "For business": "适用",
    "Sign in to buy": "登录抢购",
    "Processing payment failed.": "付款失败。",
    "Place order": "提交订单",
    "Fail to load payment info. Please try again.": "加载付款信息失败。请重试。",
    "Use Info": "团购内容",
    "Buy again": "再次购买",
    "Show to business": "请向商家展示",
    "Use now": "立即使用",
    "Add payment methods": "+ 添加支付方式...",
    "Total amount": "合计",
    "Back to Main Page": "回到主页",
    "reviews": "用户评分",
    "Search business": "搜索商户",
    "Try InfiShare!": "您的CHI+GO邀请码",
    "Hi,": "您好,",
    "has had a great experience discovering and experiencing ethnic food on InfiShare. Click on the following link to download the app and use code ": "推荐您使用CHI+GO。点击下方链接下载应用并使用邀请码 ",
    "to enjoy $5 off your first transaction with us.": "，即刻享受首单5美元优惠。",
    "Search this area": "搜索该区域",
    "All Coupons": "全部",
    "Tips": "小费",
    "Got It": "好的",
    "Tips Info Title": "小费",
    "Tips Info description": "所有小费归商家所有",
    "errorLoadingMsg": "网络情况不稳定，请稍后进行尝试。",
    "Confirm your email": "输入邮箱",
    "Enter your phone number": "请输入电话号码",
    "By logging in, I agree with InfiShare's": "我同意CHI+GO的",
    "Email for receipt": "请输入邮箱",
    "Log in": "登录",
    "Join now": "注册",
    "Confirm your phone number": "请输入电话号码",
    "We'll send you a verification code and create a user account using this phone number": "我们将会向您的手机号码发送验证码",
    "By signing up, I agree with InfiShare's": "我同意CHI+GO的",
    "Sign In": "登录",
    "Sign Up": "注册",
    "Buy now": "立即抢购",
    "Recharge account": "账户充值",
    "change payment": "更改",
    "Payment": "支付方式",
    "Please add a payment method": "请选择支付方式",
    "No transaction history found": "暂无交易记录",
    "Use maximum InfiCash available": "InfiCash最大使用限额",
    "Choose a specific amount": "选择使用金额",
    "Do not apply InfiCash": "不使用InfiCash",
    "Max": "最多",
    "Continue": "继续",
    "Use InfiCash": "InfiCash",
    "Other": "其他金额",
    "buy": "充",
    "Enter amount between 5 to 100": "请输入金额（5-100）",
    "Bonus": "送",
    "History": "充值记录",
    "Amount": "金额",
    "Product name": "商品名称",
    "Business name": "商户名称",
    "Order status": "订单状态",
    "Order time": "创建时间",
    "Payment method": "付款方式",
    "Order number": "订单号",
    "Contact us": "联系我们",
    "available": "可用",
    "New version": "新版本",
    "Update required to continue using the InfiShare app.": "请升级app版本以便继续使用CHI+GO",
    "Update": "前往App Store",
    "Not now": "取消",
    "D": "团",
    "V": "券",
    "Coming soon": "敬请期待",
    "Choose dishes": "请选择团购内容",
    "Please try again later.": "请稍后再试",
    "Dtag": "团购",
    "Vtag": "代金券",
    "Relevance": "团购推荐",
    "P": "免费停车",
    "TicketBuyInfo": "我们将在24小时内将门票发至以下邮箱：",
    "Sign up now to get": "新用户注册领取奖励",
    "Sign In/Sign Up": "登录/注册",
    "Business Info": "商家攻略",
    "onboardingone": "海量本地团购低至4折",
    "onboardingtwo": "自定义套餐内容，满足您的各种需求",
    "onboardingthree": "到店扫码兑换，省时又省钱",
    "onboardingfour": "注册首单即送$5新人优惠",
    "Get Started": "开始",
    "What's New": "新发现",
    "Slide to redeem": "滑动即可兑换",
    "slideused": "请不要自行滑动",
    "Click to use": "点击使用",
    "Checkout": "结账",
    "Total": "合计",
    "Payment details": "支付详情",
    "Redeem date": "兑换日期",
    "FAQ": "常见问题",
    "faqTitleOne": "CHI+GO是什么",
    "faqTitleTwo": "团购购买及使用",
    "faqTitleThree": "邀请码如何使用",
    "faqTitleFour": "InfiCash是什么",
    "faqTitleFive": "一键连Wi-Fi功能",
    "Bonus event ends in": "活动结束倒计时",
    "Login to check orders": "登录后可查看订单",
    "Login": "登录",
    "Whats Hot": "大家都在搜",
    "SearchTab": "发现",
    "Orders": "订单",
    "merchant rule 1": "请商家完成此操作",
    "merchant rule 2": "商户将扫描二维码兑换优惠券或使用“我是商户”按钮手动兑换。",
    "merchant rule 3": "CHI+GO 不会退还任何已兑换的优惠券。",
    "merchant rule 4": "如果手动兑换，请允许商家协助使用您的设备。 CHI+GO 对损坏的物品或设备不承担任何法律责任。",
    "I merchant": "我是商家",
    "Redeem by merchant": "商家手动兑换",
    "Redeem by QR code": "扫码兑换",
    "Please select business":"请选择商家",
    "Confirm dialog": "按“确认”，即表示您同意上述条款和条件，并确认此交易已由商家完成。",
    "InfiShare already helped you saved": "CHI+GO已经帮您节省",
    "Become A Merchant": "成为商家",
    "Invite Friends": "邀请朋友",
    "Home": "主页",
    "Build My Combo": "选择团购内容",
    "Order Info": "订单信息",
    "Purchase date": "购买日期",
    "LocationError": "我们暂时无法确认您的位置，请在设置中检查地理位置权限状态并重试",
    "SearchError": "搜索结果异常，请稍后重试",
    "Business": "商家",
    "Coupon": "团购",
    "EmptySearchResult": "无搜索结果",
    "SearchHint": "搜索商家，团购",
    "Viewall": "查看",
    "CouponHint": "请不要泄露团购的二维码",
    "VoucherHint": "代金券使用后恕不退款",
    "MyVoucher": "我的代金券",
    "MyPasses": "我的会员卡",
    "EmptyOrder": "您还没有任何优惠券",
    "EmptyVoucher": "您还没有任何代金券",
    "EmptyPasses": "您还没有任何会员卡",
    "Purchased on": "购买于",
    "Redeemed": "兑换",
    "Expired": "已到期",
    "ON": "于",
    "InficashBalance": "InfiCash余额",
    "Chi+GoBalance": "CHI+GO余额",
    "RechargeBenefit": "充值获得更多优惠",
    "Recharge": "充值",
    "EnterAmount": "请输入金额",
    "Between5to10": "5 到 100之间",
    "LearnMore": "了解更多",
    "Reorder": "再次购买",
    "BestSale": "销量最好",
    "MostDiscount": "折扣最高",
    "New": "新品尝鲜",
    "Discover": "发现",
    "Restaurant": "餐厅",
    "ActiveLife": "生活",
    "Beauty": "美容",
    "Tourism": "旅游",
    "Shops": "商铺",
    "Recommendation": "推荐商铺",
    "Newest": "新商户",
    "Hottest": "最热商户",
    "Required": "必填",
    "Retry": "重试",
    "Cuisines": "菜系",
    "Apply": "确认",
    "Sortby": "排序",
    "Featured": "智能",
    "Distance": "距离",
    "Auto": "自动",
    "Story": "商户介绍",
    "ViewSite": "进入网站",
    "OpenNow": "营业中",
    "Closed": "休息中",
    "Unavaliable": "暂无",
    "Deals": "优惠",
    "Explore": "发现",
    "ViewAll": "查看全部",
    "Press": "商户采访",
    "AuthLastStep": "最后一步",
    "AuthEmail": "请输您的入电子邮箱",
    "AuthTitle": "登录CHI+GO",
    "AuthNoVcode": "没有收到验证码？",
    "Resend": "重新发送",
    "Rebuild combo": "调整套餐内容",
    "BusinessHour": "营业时间",
    "LocationPermission": "请前往设置给予位置权限，我们需要定位您的位置以便提供您更好的服务",
    "Credit Line": "芝呗",
    "Scan": "扫描",
    "Wallet": "钱包",
    "points": "积分",
    "Recent Activity": "近期活动",
    "Change": "使用",
    "points available": "可用积分",
    "Confirm Payment": "确认付款",
    "Payment completed": "付款完成",
    "Activity Number": "活动编号",
    "Address Line": "地址栏",
    "City": "城市",
    "Email address required": "电子邮件地址为必填项",
    "Email address is invalid": "电子邮箱地址不可用",
    "Next": "下一个",
    "Pay": "支付",
    "Redeem Now": "立即兑换",
    "I accept to": "我接受",
    "Terms Condition":"条款和隐私政策。",
    "I understand" : "我明白：'继续，即表示我同意将来接收短信通知。 可能适用短信和数据费率。'",
    "TERMS OF SERVICE":"服务条款",
    "Terms_one":"这些服务条款是伊利诺伊州有限责任公司 CHI+GO LLC 与注册或以其他方式注册或使用服务的法人实体或个人之间的法律协议。本协议自用户明确表明其意图受本协议条款约束之日（“生效日期”）生效，例如点击“我同意”、“接受”或“提交注册”或以其他方式注册为服务。用户向公司声明并保证，他或她有权约束用户遵守本协议的条款和条件，并且本协议对用户具有约束力。",
    "Terms_two":"通过单击“我同意”、“接受”、“提交订单”，为公司的服务下订单，表明明确表示愿意接受本协议的约束，或以其他方式下载、访问或使用公司的服务或公司的其他内容，用户承认，但没有限制或资格，它已阅读本协议，理解并同意受本协议的条款和条件的约束，以及您对服务或网站的使用本协议在您每次使用服务或网站时以其当时的形式提供，可能会不时更新，恕不另行通知。",
    "Purchase Coupon":"代购券",
    "Available At": "可使用商家",
    "Transaction Id":"交易编号",
    "Gift balance change":"礼物余额变化",
    "Do you want redeem gift card":"您想兑换这张礼品卡吗？",
    "Gift card used":"此礼品卡已被使用.",
    "This coupon QR code is only for business":"此二维码仅限商家扫描。",
    "Add":"充值",
    "Expired date":"过期时限",
    "Used date":"使用日期",
    "to":"给",
    "ChiGo Coupons":"芝+宝优惠券",
    "Sold Out": "已售完"
}